不如估下星期日有無人去滑浪去行山好過啦

唔好咁nonsense啦

正想開post xd 問邊個會去滑
唔滑都可以睇浪wo
咁大浪好L難得

消防員：